想知琴晚世貿唱歌個女仔

有無人琴晚經過世貿，知道唱歌個女仔叫咩名 ？
佢唱左 離家出走 追光者 三十日
佢好似有講自己facebook但聽唔到

Heartbeat Station 袁天恩 Dorothy

可能係佢咁多首歌入面最多人識嗰首

但呢首係我all time favourite

唔該哂巴打,麻煩哂你

果日聽到佢把聲,覺得幾岩聽,唔該哂巴打